荃灣線 美孚站訊號故障 荃灣往中環延遲五分鐘

等左五分鐘 似係條線唔郁

唔止5分鐘

中環往荃灣都有delay

不合作運動
遍地開花

所以話港鐵洗乜不合作運動 佢自己個系統都不合作緊啦

唔俾人去金鐘？

連訊號系統都加入抗爭

有車了 但真係等好耐